CCP對內同對外嘅言辭相反，有如精神分裂

對內:
談，可以
打，奉陪
欺，妄想

對外:
談，奉陪
打，妄想
欺，可以

田忌兵法